[不分化 不篤灰 不割蓆 不流血 不受傷 不被捕] 全部人同我讀一次打一次

重係唔順氣既睇一次流血既兄弟片

不分化 不篤灰 不割𥱊 不流血 不受傷 不被捕

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

要加多句不捉鬼，
屌你地，你估第一日有鬼混入咩。
日日掛住捉捉捉，用撚晒d 精神啦。
保持理智，我地唔係毅進仔，唔會咁易畀人帶到風向

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

不分化 不篤灰 不割𥱊 不捉鬼 不流血 不受傷 不被捕

不分化、不篤灰、不割蓆、不流血、不受傷、不被捕

不分化 不篤灰 不割𥱊 不捉鬼
不流血 不受傷 不被捕

不要輸！！

不要忘記受傷被捕既兄弟姊妹

失敗左佢地既犧牲就白費